無結果係咪分手比較好？

2個人都唔適合一齊，4年又如何

要咩結果

係 愈遲你愈唔捨得
利申三年已散

點唔適合法 講多啲啦屌你老母

2個都脾氣火爆，佢會打我
我都會打佢，互相傷害

樓主係咪打輸嗰個

可能係，明明好多好小好小好細微既事

都可以嘈到好勁

每次嗌交想佢tum下我
就話唔識tum，攰
想佢主動打比我
但次次都係我主動打電話

分啦 根本就已經決定好
爭在想得人認同啫
講真四年話長唔長話短唔短
再拖落去就無謂